pep 8 

Объекты разного типа должны отличаться и по формату записи имён. Так читатель быстрее понимает, что перед ним. Называйте:

- Классы и исключения — LikeThis
- Константы  —  LIKE_THIS
- Переменные и аргументы — like_this
- Функции и методы —  тоже  like_this, но допускается и likeThis, если вы дописываете старый или чужой код, где уже задан такой формат.

Если имя аргумента вашей функции совпадает с зарезервированным в Python словом, не искажайте написание, но ставьте подчёркивание в конце. Вот так: "input_".

## Проверка истинности без знаков равенства

Не используйте два знака равенства (==) для проверки булевых значений. Вместо этого используйте if или if not с именем объекта (например, переменной):

```
 if  i_have_apples:
# делаем то
 if not  key_obtained:
# делаем это
```

Если нужно сравнить что-то со значением "None", вместо операторов сравнения используйте is/is not.

Помните, что пустые списки, кортежи и последовательности по умолчанию хранят значение false.